一人一個劇力萬均嘅劇情

唔記得邊套劇

個仔喪盡天良
老豆捉左個仔

枱上有2支槍
一支有子彈一支冇子彈
（其實講到呢到都估到劇情）

John wick?

丁蟹掟仔落樓

嘩! 四條煙呀!

我冇做大佬好耐啦

罪犯割咗差佬老婆個頭寄畀佢,逼佢殺自己

What's in the box?!!

講到咁直接開名算啦

三萬蚊!!!!

紅番區成龍爆seed一槍打落黑幫隻腳到

七宗罪

咮樂畢比特